Twitter 戰線需要大家!

大家想幫手打國際戰線? 可以:
1) 開 Twitter account, follow 手足 同知名反共 account, 例如 luke de pulford, HK Global Connect
2) 上 搵 tasks
3) 喺task 入面發揮創意 comment,撳埋 like 同 retweet
4) 同手足間中圍下爐, 比Twitter 有多D 內容, 吸引人留低
5) 有突發事件可以善用Twitter search engine, 同留意
6) Twitter 老手可以去 twitter help bot 打 /join 嚟入 TG 公海分享心得, 不過公海慎言

pish

push

gogogo tweet yeah

support mee, #save12hkyouths

推

大家做完 task 記得撳埋完成掣, 方便admin 做統計

重要

yep important ar, can compile stats ar

yeah go ar tweet la

正

國際線有任 請每日推Post

RT

thx ar

gogo rt like comment

Push

Retweet la

樓主 介唔介意有人一路吹水 一路推po

我都係follow小白鼠，佢推咩我推咩

希望多啲人一齊RT

ok ar
I love 吹水

太遲

小白鼠日日上線, 好勤力

TVB戰線too